有冇人有睇 《創造101》

我屌你老母！死返大陸啦！
你地班on9有份搞死香港